紅魔七號應該係屬於迪屁！

琴晚對psg球絕殺靚撚到
係daddy逼走佢